一句講晒 左膠擋路阻人獅鳥 打唔打埋左膠？

打
放左膠一馬

左膠禍港

放一馬 唔好沉迷自衛

同白頭佬一樣，拉開佢

左膠從來都唔係同路人

推開佢再屌撚到佢走
再唔走就唔好怪前線手足

左膠=藍絲和理非

一野拉走佢算

拉開算，一個日拉唔開就多幾個人抬

明唔明要點做呀???

放過 拉開算

拉走佢咪算LO
打完又無益
唔通為左嚇怕班左膠,搞到佢地出都唔出咩

雖然左膠來都唔係同路人
但都係佢推開佢算
唔使咩都打

拉開就夠 再阻先打

但都係推開佢算Sorry

打1個之後就唔會再有人阻

你不如打撚死全港人啦
非勇武即打 你唔係風向撚仲係咩？

左膠絕對中立

０１２３４[中立係到]５６７８９

唔打都白頭佬咁一野推走佢

拉開就得

agger
咁又唔洗打 拉開佢ok

拉走佢 唔聽就打柒佢